有無巴絲知道果頭有咩活動？

竟然無人知